連登可唔可以成個XX台扑左佢?

連登可唔可以成個XX台扑左佢?
例如個輪"感情台"太多鳩PO,
或者波台狗太出眾, 要成個台扑左佢

鳩PO實在太煩

善用自選台清單

自選台可以唔show你冇剔果d, block 就好似冇啦

新會然？

樓豬影衰哂其他 P 牌仔

有冇可能做到熱門冇咁多鳩PO?

唔講都冇留意